每日寫低定聽日同人傾計嘅話題，呢招work唔work?

本身轉數慢，唔識隨時隨地諗話題同人傾，變咗同人溝通有障礙咁，突然間諗到如果每日都上網搜集世界大小事，新聞，趣聞，著數嘢，再每日寫十樣係張紙到，再全部背咗去，預備聽日同人傾計時講的話題，呢招work唔work？

轉數慢都學人溝女

唔單止同女仔，可以同親戚，同事傾

無延伸條話題，你又係咁轉。人地自然覺得你唔啱嘴形

儲話題唔係問題
但唔好係唔係都鑵頭式用同一個囉
有時候之前用過係其他人都可以照用
睇對方有冇興趣再決定楝邊個

咁如果十樣嘢，唔一次過講晒，一個鐘講一樣，都捱到十個鐘，得唔得

人地答你 你轉數慢唔識應番人 咪又係唔得
一幻想到有個人不斷咁同你講新聞趣聞 又要hea應敷衍佢 應完佢又唔識應番我走去轉話題
諗起都覺得呢個人係怪人

睇對方興趣，再上網背定佢感興趣的事物

咁總好過完全唔出聲

唔出聲->文靜
唔適合地出聲->怪人
我揀前者

睇黎你真係好撚毒

仲諗住背埋d網民感想當係自己感想

你講到咁耐，定對答到咁耐先。如果係後者，根本唔需要點諗，生活中見到嘅嘢求其抽兩三樣你覺得易有共鳴/話題性嘅嘢，而唔係a問完b答係唔係咪得囉。如果你係要就住人地講你完全唔熟嘅範圍，咁好快會穿底仲老鑑。例如你朋友中意影相，你睇左啲料就同佢吹相機實講唔耐

都幾搞笑

認同 要投其所好 都要大家岩傾先得
唔係既話 大家自己單方面傾都無癮

主要係我本身對好多嘢都無興趣，但又想同人熟同人保持良好關係

咁你應該開發下唔同興趣，當充實自己都好。例如最常見運動/飲食，每日再睇下唔同新聞，留意下啲大路嘢。例如李嘉誠退休，你睇佢咩反應再認同下佢講法。當然女就唔好講時事，9成無性趣，仲覺得你好悶。

我有時都會諗定同人講咩，幻想如果我講a，人地會點接落去，之後自己又再點接返

但其實我覺得都無乜用，因為有時候唔適合講你諗好個話題，同埋傾計真係好隨意，9up就得